超級電腦都要計25萬年,點解段片依家就可以畀到答案我?

既然用超級電腦都要計25萬年,點解段片依家就可以畀到答案我

Next one is 11 by 11

咁既片講咁既內容都可以拍到咁感人

片騎咪有講囉

用現代最先進電腦

計16x16只需 20至30分鐘

日文又唔識 英文又唔識 連中文都講過一次你聽
都重要開post問 果然機原係on9仔 由高登開始已經懷疑你智商低過70

另外 依家日本仔咁有錢 小班教學 教個兩個死細路
都有部超級電腦用

Agger

耶撚智商係咁上下

古董電腦用左半秒就prove到